Jazz1.5rs定team golf定Mazda 3 gvc

好難揀

Jazz>3>golf
golf team好撚齋

MIATA IS ALWAYS THE ANSWER

連登問一定係Mazda3
我個人就jazz rs
Golf team不了 齋到好似齋版Jazz咁

如果唔介意Golf 自己裝番套靚鈴同後波鏡，選Golf 無死錯

隔音同ride quality 同馬力都較Jazz 同Mazda 3 好

Mazda 3 操控唔錯不過個隔音真係麻麻，Jazz 就直頭無隔音可言

golf 唔洗諗 高格好多
另外2部C9車

Golf Team唔係得125匹
Jazz RS 132匹喎

睇扭力
Jazz 1.5 RS 15.8kgm 即係154nmm
Golf Team 1.4 200nmm

仲要Jazz NA engine 4600rpm 先出max torque

極速先睇匹數，加速睇扭力

jazz rs 啦
唔跑得都睇得

Mazda 3點解唔等新款

香港又唔會有Skyactiv X
等黎做乜

而且Golf 同Jazz都應該係今年年尾大改款

Skyactiv X好似未出喎

外國應該年尾
香港應該2047都唔會有
因為要壓燃Mazda話明唔可以太高octane number
但係香港得98同98

呢兩部新款好似幾柒下睇render pic
Mazda 3 sedan最靚

馬力先係衡量副機器嘅最終指標喎ching ，乜嘢極速睇馬力加速睇扭力根本係謬誤。扭力係可變嘅野一啲參考價值都冇

swift sport

日本都係98 咁日本都唔會有？

差7匹，會快得幾多
睇埋車重先啦

日本唔係純98喎

咁點睇Golf都冇可能輕過Jazz
Jazz已經一千零幾十kg

最重要係日本車個所謂132匹係純計引擎輸出
落地計前驅車最小減20
歐洲車計落brake會準好多

呢3部野Jazz一定唔考慮
成個車架設計跟本就玩命
平地台再加油缸係司機位下面
係一個極危險既設計

買架二十萬左右車百鬆啲匹都要咁比較
睇外觀睇配備咪算囉

咁公平啲，Golf Mazda 3高Jazz一個grade
以價錢計Jazz冇咁抵

Golf 齋版同Jazz RS 20有找 Mazda3好似唔得
不過買jazz就係求襟
買Golf就係求質感
買Mazda就係買操控

Golf操控真心輸比Mazda 3？

230 TSI副偈好怪
頭段好大扭
高轉同1500 NA冇乜分別
如果話賣操控 我覺得唔夠隨心所欲

Lm

golf team點買得落手

揸過golf 同mazda3 真心操控分別𣎴大
但力水緊係golf好d

Mazda 3

大家差唔多價錢
睇個外形就Mazda>Jazz>Golf
但性能功能上大家有咩意見？

你Mazda3會買2.0定1.5先

提少樣佢，買就買2.0 bm1.5不了

其實點解一定要Golf Team?
Golf GT 都係22萬

gt mk7.5其實真係最扺，操控,加速,車架同埋鋼水，其他幾部完全唔係對手....sport mode果種推背感

外型麻麻，上網睇片避震好似一般

樣靚仔d

咁你諗住淨係睇樣買車就鳩買都得啦同埋上網睇下片就知架車避震差

所以先問你地邊架好，未揸過真係唔知

咁我建議你不如自己行落去車行到望下啲車，,親身坐入架車入邊feel吓，有機會就試下啲試駕...上網聽人9up冇乜用.....同埋買車真係唔係淨係睇樣既，操控都好重要。同埋建議你感受下日本車同埋歐洲車坐上去嘅分別

mazda 2019 face lift又加價

唔知樓主岩唔岩價

好似太大部
想買部細細部玩下先
請問Ching呢部同3gvc有咩分別

咁jazz算啦

不過一定落行渣最好

Golf 乜先 tsi 同gti分別大喎

gti mk5

唔同級點比

鬼佬話3 好過golf

The Mazda3 offers sporty driving dynamics and great handling, but it doesn't offer a genuine performance variant, giving the GTI the edge when it comes to driving excitement.

你唔識就看多D書

唔係就咁放低句睇多啲書就得嫁
有料既就講多幾句解釋埋呢個設計有咩好

打手

康打世界第一

如果 1.4T vs 2.0NA，我寧願 2.0NA

jazz 係 one of the safest small cars you can buy. 係啲歐洲嘅撞擊測試攞五星好多年

如果你買車係諗二手價既 咁一定係jazz>mazda3 >垃圾golf

呢啲計法又係謬誤
到底邊度聽返黎

明明歐洲車先係狂計引擎輸出嗰個
同一副偈Golf Touran Sharan A3 A4 落轆數據會一模一樣?
根本冇可能

你識唔識咩叫power weight ratio 呀
同一個車架 同一組野 輸出一樣有咩問題？

其實有玩開車改開車嗰啲會知
原裝日本車上dyno 全部差最小20匹
歐洲車普遍接近好多甚至一樣

岩岩扒過下文

Audi A4 1.8T Quattro -03 (140 kW)

Actual 128kW

Audi A6 2.8 Multitronic -00 (142 kW)

Actual 119kW

BMW 335Ci Aut -07 (225 kW)

Actual 211kW

BMW 550iA -06 (270 kW)

Actual 235kW

直接用相答你
唔好單純睇呢啲銜頭
做多小小research了解下個車架既設計
安全唔係淨計車頭撞 要考慮埋俾人撞尾

又係尼張，尼張好舊。hyundai kia咪撞爆左好多架林寶，你又唔貼？ 撞擊測試嗰啲嘢唔係銜頭嚟㗎， 你又唔見啲大陸車攞到五星

golf向歐洲因為平所以賣得下，其實一般， 嚟到香港之後options大閹割

你理解埋而家既撞擊測試係做咩先啦
無話佢個撞擊測試無用
但睇數據既同時都要理解埋車既設計
呢3部都係5星 但安全性絕對係Golf>mazda3>jazz

不過當然 你覺得一樣既 無人阻到你
但我絕對唔會揀

明明你自己講油缸喺司機位下面先
俾人串親就搬龍門話俾人追尾
大佬 呢幅圖個意外 架Jazz係停定咗 俾架2噸既貨van隊落黎架
請問有邊款subcompact可以停定俾架重自己1噸既車隊尾而唔會爛尾

結論係每間廠每部車都唔同
有多有小
"歐洲車計落轆"
呢個論點都唔成立

呢部係2001 gd3
本身ncap就好低分

咪係，講到自己D mechanical design仲勁過honda嘅engineers. 以前benz都用過 油缸在司機位下面嘅設計啦

你睇多次我講咩先啦
我話平地台同油缸係下面呢個設計好危險

油缸係司機位下面你都唔覺得危險既 你可以繼續揀Jazz

所以咪無再用囉

今年年尾就大改款 GK都就黎俾人淘汰喇
仲要拎張上代再上代既GD出黎 真係

咁請問閣下po既GD3冇尾圖同油缸喺司機位下面有咩關係
油缸喺司機位下面又有咩特別危險?

都係嗰句啦， 返去睇下書先， 唔覆啦block la。你咁堅持

佢唔知歐洲車嘅油缸，係都放喺你老婆或者你個仔坐位下面， 如果油缸爆炸 我相信邊個都死， 同埋佢鍾意呢架陳年舊車出嚟話唔安全 ，呢個係事實 。 仲有歐美撞擊測試 ，係又考慮到設計 同埋油缸嘅用料， 如果有問題， 就算攞五星都一樣會有remark

我唔明既就係呢樣
爆起上黎 擺邊真係有分別咩
唔爆既話 擺邊又真係有分別咩

而家嘅油缸物料係好難爆同燃燒。

長揸當然mazda3

香港 Jazz 得雙氣袋，側邊玻璃爆，你塊面

想買下大家Mazda 3 guv可唔可以好似Jazz 1.5RS 咁成張椅攤平咁瞓覺？

最撚on9係係連開門個手揪都當option

vw就當人係狗啦佢

jazz rs 相比其他jazz 真係好撚型

三部都坐過
唔知你身車同習慣係點

mazda個頭感覺長好多
揸落都幾唔同

手車

唔可以

香港多唔多人揸

香港人多唔多人揸Jazz rs

多過的士

少少意見:

JAZZ RS, 慳油可靠無容置疑, 而今代個殼都明顯有花個心機, 空間收納睇位呢D就真係無敵手. 可惜內裝同細節始終都係一部JAZZ, 並無因為價錢提高而提升定位, 5門既門板仍舊俾用家單簿感覺, 或者NCAP有5星, 撞上追尾既時候尾排安全性真係成疑. 坐入司機位既時候, 由支波棍中控到錶版既膠感繼續俾你清楚知道呢部係入門車, 行車上, 因車身重量輕感覺依舊輕快但經唔起上斜呢D需要扭力既考驗, 同時隔音體感仍然差勁, 感覺唔到網上車媒所講既大幅提升.

馬3, 自己渣一段長時間, 近似價位下同樣係慳油選擇, 整體感覺都明顯高JAZZ一班或者更多, 比較下門版厚實, 內裝貼近歐洲車亦有少量皮件作點綴, 選擇頂版的話更有HEADUP DISPLAY連同錶版及GPS作互動, 而多功能o太控亦可以協助你操控MZD套多媒體系統, 部分用家亦己番廠更新令其支援CARPLAY. 而引擎動力上唔算太大而車重亦令佢起步無JAZZ咁好反應, 但波箱設定聰明, 容易係你需要既時候高轉行車提高動力手感亦唔差. 要挑剔既話係隔音同樣差勁. 維修上預左零件無本田咁平. A柱位置問題令睇位極差. 算係入門歐洲車同雙田車中既一個媛沖選擇.

GOLF係儲物空間外, 無論動力, 隔音都完勝以上2部. 唯獨係係齊版真係 CUT左幾多野睇你點諗. 至於維修上歐洲車計GOLF絕對算係平同簡單, 但小問題點都有D, 要極致地計始於無得同日本D入門腳車鬥睇你點諗

3部點簡? 全部款尾車轉款在即, 二手無問題睇你喜好, 但非新車不可我會等一等MAZDA 3, 傳聞今年第3季收訂. 有新買新(款)

樓主係度問呢三部車
當然馬自達for sure啦

多謝意見

睇到上面d留言 笑撚死我

有條友話買車唔係睇樣

部golf咁撚7

泊埋去Mazda 同Jazz 到會好尷尬

馬3要睇1.5定2.0
1.5嘅話絕對係三架入面最冇力

GOLF換條鈴己經幫好多無人叫你買金色銀色, 講尷尬我覺得渣車出去同班FD玩渣JAZZ仲尷尬, 咁都有得講........

揸過jazz rs同golf,真心golf頭段好力好多，不過過100km/h就feel到開始冇力

我都覺普通版嘅golf幾好睇
不過我個人對hatchback外型完全冇興趣

香港唔知點解冇晒Passat Jetta